Что выведет программа? Объяснить вывод программы. Объяснить внутреннее устройство интерфейсов и их отличие от пустых интерфейсов.

```go
package main

import (
	"fmt"
	"os"
)

func Foo() error {
	var err *os.PathError = nil
	return err
}

func main() {
	err := Foo()
	fmt.Println(err)
	fmt.Println(err == nil)
}
```

Ответ:
```
Вывод функции: <nil> (значение ошибки), false (переменная err != nil, а равна указателю на nil).
Функции Foo возвращает указатель, который указывает на nil, следовательно, сама ошибка (возращаемый error) не равна nil.
Однако значение ошибки будет равняться nil.

```
